點先知自己係人地心入面重唔重要

真心問

應該唔會係見多秒都懶
一有小小嘢唔順你意就鬧我
連我病到傻左 都顧住出去玩
永遠都唔會主動搵我

分手啦咁
點解仲要拖住我

Sorry for叫春
無渠道可以傾訴

咁好明顯唔重要啦你

你唔係重要的人

你都俾左個答案自己，行動啦 無謂再噉辛苦

明顯佢就已經唔鍾意你 只係等你開聲分手
但佢唔主動分唔代表佢仲對你有留戀 所以斬纜啦

睇見你都眼冤，神憎鬼厭，
病咗咪食藥囉，男人老狗叫春叫，
人地唔鐘意你啊，
你唔重要啊，
你係一粒微塵啊，
走啦你，夠未啊……

諗起佢好嘅時候
就算只有少少 都會好唔捨得

人真係話變就變

對唔住

你是我心入面最重要的 你知道嗎

多謝你
好warm

點解依家D男人(定男仔?)咁撚也母型
病左都要人關心

你仲諗佢好有咩用？佢都唔再愛你，不如諗下自己，愛自己多d

你確定一齊左？

你真係好獨立好勁

想知咪問，鐘意咪講，想食咪食，人真麻煩

啱啱一齊嘅時候
我地都對大家好好
而家 我覺得自己可有可無
變左攝時間嘅工具

一齊左啦
而家問佢少少嘢都唔耐煩
又話我做乜鳩

係時候收皮了

一係忍
忍到佢開口先

一係自己收皮

結局一樣

我而家收拾緊心情
準備靜靜消失
唔解釋唔麻煩佢